HKBN巴打求救

有冇HKBN巴打可以救下我？
屋企突然上唔到網，晏晝都上緊
Router巳經確定冇問題，唔關router事
走廊入屋Lan線直接插電腦，冇任何signal，綠燈橙燈都唔著，電腦顯示沒有可用的連線
打左上hkbn問，冇工程做緊，表示機房果邊冇問題，我呢邊冇連線
我估計係fibre convertor問題，或者入屋條lan線有問題，或者hkbn吹水，係機房問題
但係師傅最快都26號上黎，4日與世隔絕
有冇hkbn技術巴打救下命

HKBN 下午開始著紅燈
約左師傅聽日睇

巴打住邊區？
姐係Hkbn機房問題？

九龍 油尖旺 打去hotline 話線路正常
咁唯有當係出面線有問題啦
聽日師傅睇完 如我記得嘅 我講返個原因你知